呢首歌算唔算2020到目前為止嘅Top1金曲？

今天縱是苦困 仍笑笑把歌哼

勵志到

算！聽到咸撚咗

無諗過冲哥唱歌咁好聽屌打首唱好泰國

屌 啱啱google原來唱好泰國都係冲哥唱

正喎